[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [376] 空境is back

仆街del少句quote

點解殺式d技咁勁
劍式果2招一樣既技伏咁多
回血減np
另一個就直接加np

我有無睇錯野

自身的NP增加[Lv.] 20% 21% 22% 23% 24% 25% 26% 27% 28% 30%
┗HP減少【副作用】1000

槍大公

打落感覺差唔多 不過我估應該都有啲嘢light咗嘅

淨係睇咗最近嗰兩次復刻 再之前嗰啲唔知有冇light到
贗作換嘢要嘅料少咗啲
聖誕活動角又加咗幾位

總有一日

9UP
LE故事就係岸浪不斷LOOP
果幾個死亡畫面就係以前LOOP過嘅其他層數(槍插=大公,王座,無印召喚場景)
每層都最少死一次再從頭LOOP過,第1話開頭就係上一次女版打到上頂比覺者KO
我地睇嘅呢次將會係最後一次(Last Encore)

復刻之後係咪出2

係無呀
除左17夏個19BONUS放寬,鬼島日本沙煩BONUS同部份活動改對面職外
係無野LIGHT過

雞毛同釘都好緊要，釘而家仲差成百粒
毛起碼差二百條
打完空家有排龜公會堂

唔夠紫心臟

咁係茹西有錯
我就係心諗
同一招個能力差咁遠
笑左

柒post

我都想
想要傷痛嘅鯖版

多咗bonus咪即係light咗
其實17泳裝復刻換嘢要用嘅料都少咗啲嘅...

唔係啵岩岩睇返
殺式 陰陽魚b 加np減血
劍式 陰陽魚a 加血減10np
無睇錯呀我

新手唔識野
空境係咪煩膠活動黎？

劍式本身技唔差，其實唔洗改

開個寶解is ok

見到植田TWITTER佢係咪來左香港

一車車油頭肥毒迫埋D機

C3

今日植田主持C3 GVS比賽

見上個月無課多成6千蚊，又見白貞同女帝都想要。就諗住課少少玩下啦。 屌你老味結果課哂個6千 2隻都無。 嬲撚到剪卡以後只課福袋

10PACK一隻都冇

技唔差但其實加既幅度太保守
好似一技俾art up同即死 得一T, 比起爺爺兩個%都輸
二技加攻3T cd5T其實ok, 但其他英靈3T CD5加攻多數加曬俾全體

歪有中5星， 但唔係up 個2隻

再課多10pack

唔追=前10劈浪費曬

LE係咪會溝埋CCC個劇情

好想睇C狐BB X扎比子本

劍式被動有加晒3色咭 不過計返埋係低過50%少少既
全體加攻都唔係好多可以多過20% 過25%好似得孔同龍娘個類20+20

我覺得劍式係時候2技加返職階不利無效/3技加多少少保命
寶具就無咩所謂,淨加攻都好; 有強化解除更好

剪左卡，不了。

剪咗卡喺網上照樣可以用

不課不課還須課

太恐怖了，十packs都中唔到一隻想要的

Rip
10 packs白白犧牲

想問淘寶邊間鋪買首抽？問過好多間都係國服

垃圾GAME,唔好玩

你search “fgo 日” 已經全部都係日服

有個$30 900石(40符),有個$8 550石(0符)好易搵

日服既就用得 ？

歐洲人留名

有無人玩冥燈

差1000w

斬手前?

谷唔出，切左先射得出

屌你，笑到失哂控

劍式血多又4T4000血，但冇無敵
Atk奇低，技加攻幅度又低
變左打爆發/持久都唔得
反而寶具唔buff都得，玩即死&解弱體，加唔加倍率都係咁用

套F/EX 睇到打晒冷震

FATE/LE首ED J出血
之前都有聽開呢個歌手

離題問下
Switch係咪就無鎖區?
即係就算係Eu版機+Eu eShop都可以玩到日本版既實體game?

好彩我之前十劈中到

HR50達成

仲係29未開始打歷戰

頭先睇fb 班台狗真係好on9 係度嘈做咩要復刻空境 咩好失望 話咩班新手遲入坑抵佢地冇活動角 做咩要老屎忽就佢地 屌其實佢地係咪冇玩過其他手機game 大把手機game都成日復刻架啦 唔明多人一隻活動角點解都可以曬優越感

現實啲老屎忽都係咁
可見台仔思想成熟

有名你叫台狗 你用人既思維去諗狗個腦諗咩緊係諗唔明啦

如果寶5咗活動角,下次復刻果陣就拎無記名靈基睇下佢地仲嘈唔嘈,
戇鳩台狗

扮老屎忽打jer

新post 留名

利申: 我隻殺式陪咗我...

今日c3有隻伊莉沙白舉住個白板寫住女帝寶5
心諗是咪天草

百度嘈復刻無聊，阻第二部
明明依家個策略係二部預左春天出，係出之前就一直開活動。倒果為因咩邏輯黎？
Btw之前d復刻角都冇換&賣哂，但想練多隻式姐，絆十之後冇用好耐

諗緊出下隻女帝嘅時候出唔出真cos

D死窮撚冇野好晒咪晒活動角寶5絕版

對唔住

會唔會有橙子突襲pool

COS女帝?

公開處刑

Cos尼祿

台狗On9唔係第一日既事

:3

雖然一早知台狗on9 係估唔到on9到復刻個活動都可以嘈姐 第一日打機咩

天草幾時cos天草出街
想睇

我隻殺式就黎出世

我就唔理新活動定舊活動
總之有活動比我消磨下時間就okay

不過如果第二次打活動都有聖杯拎就最好

終於都可以有 但仲有小黑同佢老母

肯定係結晶

我知
建議下啫

有冇巴打加我小薯 多左一個位
779707752 add左留名

曬saber lily先‼️‼️

係咪有杯送 可以比巴bb

呢家咸川連維護石都唔送
小氣到仆街

送幾多石都比人小
我係佢都唔送啦

課金女帝先肯出黎
拜金

其實上年入坑既新屎忽都冇左聖誕騎黑呆同術龍娘啦

太多啦

龍娘要唔要都冇所謂
但冇騎呆就真係慘

好彩新屎忽我唔用4星

咩呀
咪送左騎輝石囉嘈

通算日數咪夠晒打丁

笑4

寶6

賣左一隻

無saber lily

你當時未開始玩乜?
不過空境係有杯

第一次空境 沒杯

唔知今年儲唔儲到5隻杯

好似憑係聯動活動都有杯

係乜
Sor記錯
反正有無都好，我今次都無得攞

咁佢話開2章 實有3-4個 再加新活動
得既

一年3章應該極限

我估今年只會去到2.3

女帝活動肝唔落去
去足3日c3

btw
呢個莫卓身材好高脁

我都冇

仲有冇機會復刻？

女帝呀，你係邊呀

梳

唔係合作 易少少復刻

但係講左兩年了

BB夠班老屎忽打好耐飛機

終於可以攞殺式

MY HOME

hea住刷,銅料都未齊就5千萬

又有免費角用
FGO真係佛心驚

睇左Fate/EXTRA打鬥仲差過A1

有冇人知個太空人係咩野?之後會講?

四星黎講，式姐定武則天好用

式姐有自叉一定加分

呢一兩個月d活動黎得咁密一個接一個
想刷下錢嘅時間都冇

聽講空境活動好似有關刷錢幾好

呢排睇動畫睇到冇心機打fgo

武則天有全體綠卡buff，我當sup用
式用黎周回，至少有+np

因為你呢排同課金脫左節，
咪無心機打FGO囉
無哂歐皇光環

其實因為對上兩次太churl啦 兩個刷box活動 一個200層塔
再加上條sup list全30之後已經冇咩野想練
打算養生到第二部劇情出

我覺得d活動好多都好悶wo
除左文西

人類史邊個登月？

你sup list個d絆十哂未啊?

我都同意既⋯⋯⋯
呢期FGO太chur，無停過
今次情人節果6千萬都唔少野

入左你個聯盟，我都養生啊⋯⋯

may

都係MHW嘅錯

有無an機呢2日睇睇下post會自動開d廣告link，仲要有聲
congratulation乜乜乜咁？

未試過

除左抽蛋chur之外有咩chur
最近呢2個活動2日收工 之後fq清體

原來殺式活動又係刷箱
新年休息下OK？

Fgo除左抽同睇劇情 仲有咩玩

都係del左個app先
等佢搞掂先再裝返

空境唔係100個mission嗰類活動咩
之前台伏玩過

邊有講刷箱

睇清楚先啦

又話情人節活動去到15號
家陣d關開催期間得3日既

黑人問號

3日之後仲有24小時

Off topic . 我收皮

吾準笑

屌好彩呢排無用手機上連登
垃撚圾 送大禮

an機上連登 會中毒

宜家睇返先發覺情人節去到15號
咁空境應該要下星期一

2月中旬

趕客

台主係咪話過，最強藍卡禮
係「冠位人形師」？

呢張就收皮啦，得果3turn on99

最廢就差唔多
就算最強藍卡禮都無乜用
藍卡隊清一色每回+10%np/6090好過

打手用黑杯/情人櫻/聖誕天草

巴打，我過左新年會去東京。知唔知秋葉原邊到多型月野買？

兩邊街有乜揀

自己搵先有樂趣

嘩
用CHROME上都會奶野

屌,我都奶野

點解我冇事

好在佢有警告
我仲要係上站務台睇果個POST
比佢傳送到毒網
暫時死係APPS台先

你係咪碌落果頁見到個網址就彈驚告

係

有條友貼左條link
PC chrome碌落去mouse掃到都彈警告

今個星期開硬 周任

養生已成歷史

岩牙

用chrome上，比晒d PS廣告比我
暫時無事

屌你呀天草

準備課多兩pack

其實個啲廣告都係Google AD黎
睇黎唔係連登有事，而係Google 瀨左野
咁啱有啲關聯字match 到果個毒Ad
我見好多人都話無事 去完果條link就彈果個廣告之後中掂

請盡快出青子

出完月姬就出魔夜

發生咩事

不如佢攪攪月姫R 先

嘩屌,拿拿聲DEL APP先

轉用iPhone啦diu

iphone撚又然

我鐘意橙子多d

課金煩

阿介 sor牙

細蚊仔驚有無人玩

晚晚都要聽十次LE ED先訓

web版都仆街？
用iphone上算

好人好者。。。點會用An機

邊度黎

銅鑼灣

個app一出事就靜到

我請人 10$一個鐘

an機 用戶有事

仲用緊app都仲未有事

點先知有事定冇事 係尋日試過個app冇反應

查左陣，空境好似可以換爪同毛各20
另外有鬼燈齒輪同塵
Fat fat la

有自動彈廣告咪有事

執屋發現D咁既野
有冇巴打要

想要但咩黎架

膠

淫賤著衫公仔

貴價Barbie

要既咪幾舊水放比你地

屌你植田正撚到

又真係幾正

用chrome無事

又有活動

想搵個會130殺式嘅fd子

正

晨早一丁

wow

未收爐

禮拜四都好似要番

咩叫放假
冇呀

放埋年29就放

番埋

得星期四放早

覺得佢正過澟
又鍾意打機
雖然又唔可以咁比

大波版剛力彩芽

剛力樣衰好多

聽日收爐飯 後日仲要番 彩佢都傻

空境快來

新年肝爆空境
正

咁得閒公平咩

返埋年廿八有得做全職獵人

希望放完假前刷到會心豬

返到年30

me too

無假

得初一二有得放

shift?

問多次,執屋發現D咁既野
有冇巴打要

有冇實物睇

諗緊要唔要帶部電腦北上做獵人

15-21都係放假

幾時肯開多次強化關

搵唔到朋友

有興趣啊 但係幾多錢驚買唔起

義海價 $500
(原價23,600YEN)
開過一次,拎上手 睇過無玩過

巴打有無位 不過小薯無130殺式

我要啊
tg: haruume429

法國放假真係唔想起身

嚟緊復刻咪可以130

大家會課幾多去追劍式？

劍式實唔實用

靚，和風

我有殺式，不過無杯

叫咗外賣KFC

人扮既

呢隻狗真係睇幾多次都忍唔住笑

我都一路返工一路笑緊

有冇人知果舊野係咩黎 ?

抽到中為止是常識吧

👍🏻靚

冇錢追喇

投降喇，唔打喇

冇依支歌仔唱嫁wo
只有寶1或以上

今次活動一滿體就清早兩日爆埋金果到到依家都未打夠一半分

夢到藍王個直感強化
嚇到醒左

me2 連加成都未到1001倍

渣咗啲

你地現實生活太忙？

偽毒係咁

尼痴之前買落咁多尼祿以外嘅野

新手留名 好想課金

棄坑型鬼父added

而家先一半

我仲有好多SHF MB 老變
咩都玩既毒撚

有錢真好

你地成班現充偽毒拎錢去溝女都係一樣姐

尼痴屌得好

你都係現充咋屌你

翻工充實！

我真毒 前日去兆萬都唔識路

點解冇得送朱古力比黑A

明明拖住女，呃鳩人

有 拖住尼祿iphone case

你送左唔記

驚咬到手指

原來呢個post真係有絲打
我on99咁失禮晒

有冇人陣間得閒一齊清自由任

Carry me

靠你就真

哈哈哈

有料

你估個個好似你咁咩

無咩印象
以前活動一完就無得換嘢㗎咩?
同埋有成70粒心型朱古力多出嚟
有咩用

守護

我隻凜全fd list最高攻archer

原來我飛哥未寶五

決定買ps4
今個月唔再課金了

睇黎可以慢慢打，唔洗爆果

我寶二十都黎緊

夠膽就搵奶光/鈴鹿試火力

依家5100萬
一場七十萬
打多十幾場就得
應該唔洗爆果

我仲差2500萬
今晚邊睇達哥邊刷應該6000萬

今晚無喎

下...
不過唔緊要，我星期五個集仲未補返

屌你老母 又冇女帝

巴打咩名 留左id多左6個人
5個日文名

等caster nero復刻等到好寂莫

打咁多日銀料關一條毛都冇出過

黑貞pool成功寶5左飛哥

7/8月

幾時魔伊復刻

星空條友黎左香港旅行，仆街啦

又交一半劇本

辣殺

令人坐立不安嘅氣場

睇你到時用咩藉口

說好的守護伊莉亞呢??

(其實我想要小黑

留名待笑、

咁有用, 係人都想要啦

40010

咁耐以來 只冇玩過3個月 就係果個時間既小黑冇復刻過

魔伊復刻果陣真係會刷到天昏地暗
最高DROP RATE嘅毛關

當時嘔緊份論文出黎
拎完小黑就無乜打到

小黑，騎金依d真係勁到做壞規矩

弓職騎職強勢展開

磨菇指定送既要有４.5星性能、小黑/騎金 依d做４.5星標準的話似係其他做唔到呢個性能多啲

勁唔勁其實冇咩所謂 重點係"無"

係地鐵開左刪都刪唔切

BB 都係

貓貓

結論：FGO 佛心驚

嘩 如果殺式成set技能組copy俾劍式就好

又係時候睇返呢條片

非洲難民既恩典

好想快D守護埋劍式

呆毛唯一pv戲份

好貴

icon

fgo出個陣第一個pv都好似有

一直係頂樓STANDBY

又俾佢地b害

宣傳就算啦，果堆三星都有

收島風今次送織

數位版
不過呢隻switch比較好，包哂所有dlc

oh我搭錯嗲
原來講緊Saber係個活動既戲份
sorry

shit
啱啱先買左ps4

等新一集啦

為Sao f/ex
我都買左

都要玩返第一集架嘛

咁應該由extra開始玩

我順便買埋mon hun
我唔係死忠，不過係見班老友有玩先買埋

extra一早玩哂喇

我直情未玩過

今次係開多關地下工房

當年3ds隻mon hun買左之後無人陪我玩
開左兩次隻game就放埋左一邊

我想寶5青子

Okok

使唔使借比你

你可以等下魔夜，不過蘑菇放唔放佢老婆出黎比人抽都係問題

多謝你好意 ，不過唔洗喇
我想買隻實體
Extra系列既game都值得買實體game

買完特別版第一章都未打完就收番埋左

果陣開左唔知玩乜鳩包剪泵，就媳左

tank you

斬草真係唔想玩

家姐同老婆教導有方

DLM 幾時有巴既FIGURE, 想要一隻便服一隻靈1 一隻靈4

左邊
右邊

BOTH

又要買又要嫌棄

屌
都係懶得開機setup部野
星期三先搞

唔要我唔介意接收隻game啊
反正好難係市面買到
日版定英版

課到中 課到寶5

呀三藏又幾盞鬼
想抽

係咪聽日

懂人心

佢隻腳咩意思

祝早日復刻

希望下次阿2守護到

明明已經有兩三次復刻個pool
唔想抽佢就點都唔會抽

達成左ALL MAX TAMAMO

腳

終於2000

蘿莉控的大婆

想出美遊

留名

fbi

佢18咗

好正
好想瘋狂補魔力

妹妹係用嚟愛錫而唔係畀你玩

FBI

魔法少女催眠パコパコーズ

咩野廠出?

F廠造型師整，唔知會唔會係F廠出

老賊

旋風管家爛尾

神父粒蛋蛋

漫畫家咁勁

對腳唔錯，等馬大

呢隻都係同一個人(?)既作品 都係WF賣

呢兩隻我要哂

相睇佢兩個打架

呢隻靚喎

仲乜野黑貞大左肚??

被黑傻傳染

希望F廠遲啲出埋

死開啦 又喺自私ser到

好撚仆街

齊格君

切勤

不了

Cos到好大陣g味

本身FAP入面個角色就係g

尼祿巴
個cusion有冇話幾時有
我星期三要番鄉下

7月先有

見佢實物都show左出黎以為就快有
因為我番完鄉下要去英國，三月頭先番黎

有$$人

rich

依個亞歴山大帝好型

而依個小灰就真係畫得好似槍亞瑟

如果龍女係咁就好

食咗百份快餐

依家先打完

我爭十幾場先完

我D朱古力未換過

+1

見到有百幾舊頭都大埋

唔知一舊換到幾多QP呢

又養生兩日

我點都換晒
唔啱都可以當禮裝肥

以為係之前同人大肚個個後續添

1萬掛
就算十萬一粒，都唔夠3萬禮裝經值錢

利申：食啲舊朱古力，換返曬，要睇邊粒係一樣好煩

Lm等活動

有多既可以換朱古力個舊朱古力
係唔係等完ev 之後賣

換野同活動好似同一日完 唔知有冇得換錢

活動page好似話完左活動
香水同（未換沙煩既）朱古力有得換qp
但唔知仲有無得換湯煩既朱古力

有
不具合個到寫左係而家個完結時間係表記錯誤
活動完左會顯示返正確既時間

吊襪帶

即刻淫咗少少

Mikon

仲差十場 今晚刷埋佢

賣左未？有興趣

幾時出C狐靈衣

又幾靚

虎穴食左famtia

賣左啦，比位絲打要左

我又遲左

fgo post有絲打

尼痴Cow死囡

呃我唔到嘅

邊本？

好大浸...

Never fair

成個post 最多女係尼痴

你估啲囡真係想買嘢咩
想見尼痴一面咋

天草都咁講，應該係真架啦

駁吾刀

公平咩

要將d偽毒老屎怱踢走哂去
還我純潔既fgo post

點呀係咪有咩意見

大家好我係新手
有2個位 想ADD大腿

Dim gun

ys ar

青春少女味lo

首先你要有尼chi咁靚仔

我係巴打，買野都係為見佢一面咋

去左睇黑豹
還可以
啲人吹大左

呢個真

京......

尤其有一段政治正確

值唔值得入戲院睇?

機戰X係psn有得預購

咁早買做咩

有個529$ 係咪初回送BGM果隻版本？

貴D個個係送BGM,預購可以一開始用正樹,好似係

我覺得一般

身為og廚應該冇得唔買

對黑豹一d興趣都無
蟻俠我反而幾期待

有冇og都係乜都買限架喎

買黎係俾錢佢出OG

中文係冇bgm set

正樹果個係早期購入特典，普通版都有

咁係咪唔洗特別早訂

夠做啦咁樣

咁唔會跟到了
又太空人巨頭，又靚仔
玩哂啦

訂定冇壞

Extra有D失望 D打鬥廢到

希望只係因為新手教學關

點都好過上套同人作

丹下櫻100分 Nero 100分 其他
...

兩舊屎
得ufo睇得

又一個

四月除左sg0 仲有冇咩勁野

我英

閃電十一人

屌你地老母
又係到笑鳩我毒撚

其實幾時出,有冇VITA版,返夜帶返工玩

睇撚壞腦

動物台extra 個post話尼祿冇波
笑撚死我

對波一定左扎比男到啦

尼祿都冇波
果位清睇開咩

三月尾 有

尼6個波好似愈黎愈大, 以前唔覺有咁大

P5

我都咁覺得

我搓大左

幾年前d嫁王膠開拉鏈已經大到唧曬出黎

B83/W56/H82
但得150高
其實好撚大波

阿比152, 尼6竟然同阿比差唔多高 ?

你可以用入戰模組睇比例
阿比真係高少少

只能說尼祿真係好細粒

終於打完6000萬
1張禮都冇撚跌過

6000萬 跌左5張

差1張突爆第2張

其實突爆有咩用, 我見張禮功能都一般般

無用, 等下次伏刻用

追晒成個活動都唔出 個心有條刺咁囉

我真係好唔捨得女帝

Fate extra都垃圾既話
咁有咩唔係垃圾

人地睇開呢啲

其實就咁依個shot 重型過本身d 畫面

CHING條頸就快長過個頭

初號機暴走緊啊

唔好以為我唔識野

小太陽係型呀

小太陽alter黎

連倍率都未開到1001,粒結晶又凍過水

我今朝開始打都就1001了

咁高人氣既咩

Fgo呀嘛

我老婆呀嘛

想問邊位清
係街拖住女 仲拎住把excalibur

有冇相

你會唔會返緊屋企 行返轉頭影人相咁變態

聖劍媾女

有人拎calibur我就會拍

呢位？

各位巴打諗好聽日點過未 ？

屌你老母呀
又笑鳩我哋毒撚冇囡

fate extella 行哂信和都係得一隻廉價版
舊驚真係好難搵

玩汪達

想喊

屠晒現充啲巨龍

社畜、早半粒鐘走上IFC

聽日唔想返工
要點頂

我屌你老妹扮無女呃鳩我地毒撚

搞鳩佢啦

我得隻日版係度

我條囡

你地兩個刀系牙

我都有見過背囊插住把劍

我有好多老婆公仔

以前都試過做類似嘅野
呢家諗返起都覺得柒

屌我個陣插雙刀
唔明點解會咁on9

就係想玩日/英版
我崇洋媚外

btw買左隻廉價版了

早講嗎
我100蚊放架啦諗住

幫我撐十秒

買左三舊

我未試過背囊插刀
不過試過有段時間日日帶貓耳beanie出街
諗起都覺得痴線

收島風有泳裝amazon

而家最多拎住雷姆手機殻日日返工

貓耳耳機正 利申 冇

真愛

家下都已經露左條底底出黎
仲可以露d乜

換返一件頭

包返實

300？

睇黎d尼祿膠都揾得7788

個朱古力劇情咁hea mola

武內face no good

hkd$328

話撚柒賓周知佢，係尼祿就買左先

橙牙

梶浦由記 Yuki Kajiura@Fion0806

それでさそれでさ……ねえねえ奥さん聞いた？FGOで空の境界イベ復刻ですってよ！ｷ･ｷ･ｷ･ｷﾀ━━━━━━(ﾟ∀ﾟ)━━━━━━!!!!

上左水

到底聽日公告會有咩睇

傷...

空境

痴左線

原來換野都係得返一日

唔係垃圾

尼痴搵緊呢隻?
早排係信和見到有

尼痴 尼假 還盼你懂珍惜自己

你咩教會

比人買左la 跟住自己日拍bid左隻

聖堂教會

睇高橋有無得冧莊

實會有手足打算活動完先換，之後中伏

y拍好似都長有

年年都係換完即食

毒撚唔想去交收

溫馨提醒

學妹送既朱古力年年都唔同, 唔好食錯
想一次過拎D新朱古力出黎又唔想逐粒概念摘出就KILL APP重開

我食左

攞都費事 你地努力

仆街
我好似都係

都係食絆禮橙啲

原來唔同
學妹個張我一拎即食

你地啲朱古力禮係直接食定係攞嚟堆肥？

直接食,堆肥無意思
省得果少少錢

救命
啲老人家想用m記wechat優惠
又講極都唔知自己想要咩餐
又唔識註冊ac
又唔識登入
我落左堂想買個包咬都要排十分鐘
要叫m記啲人另外開多條line

D經比一般裝多
可以搏大成功

都話左佢顯示個時間錯左
活動完左仲有得換

南極第六集睇到哭左

七先岩

美國佬最鐘意政治正確 但唔包asian

尼祿巴今次會唔會幫手買

未睇啊

佢好耐之前開咗船

Me已經un緊

可以幫你加既,但要比多D運費錢囉,你OK?

學妹粒朱古力都食既人正人渣

un what?

我都未換添

OK啊

大約會多幾多

幾十蚊到

得狐送俾我既會留 其他食哂

咁無問題啦

上面有個hf團，睇下有無野岩
費時又miss左

有無巴打試過食錯絆禮裝?

救唔返，算把啦

請善用鎖卡功能

永遠的痛

雖然無特別唔捨得
但係有種好空虛既感覺
咁難得用左咁耐絆十

#751

趁依家食啦 有得開filter

第一隻絆10

發緊燒要訓了

支持

膠神咪試過

絆禮全部打晒星 一黎select左食唔到二黎方便搵

早輪掛住打機無上黎一段時間

之前無為意剩係角色有打星
禮裝無打到

John！

你月尾有一大筆數要找比我,你仆街鳥

目的係見尼痴唔係訂野

2月都訂左咩黎
不安

我2345678910月都有野搵佢訂咁濟

有野拎 又可以見尼痴

太好喇，我成日追唔切

再見喇女帝
我守護唔到你 希望我地福袋/下年情人節見

美海果件hoodie好撚正

Fate/EXTELLA - Nero Claudius & Altria Pendragon 1/7 Complete Figure(Pre-order)
Feb-2018
19,310 JPY

Fate/EXTELLA - Nero Claudius Multiple Wear ver. Complete Figure(Pre-order)
Feb-2018
12,150 JPY

3劈姐
開始冇位擺了 大掃除下先

好撚RICH

你平時10劈10劈咁課 你仲RICH

已經風光不再

下個月你再現雄風啦

無了,呢幾個月既卡數都皮既兩皮咁去

好彩上次有追嫁王寶五
依家先醒起今次活動冇嫁王抽

情人節快樂

係時候收fgo d女女既朱古力 識收一定係今日收

老婆朱古力緊係正日先拎，仲要用心型嘅換

係咪正係得A+,唔想要隻on9特典驚

最近忙住mhw 冇打event, 發現仲差2千萬

點解唔一齊玩，你都要等佢load地圖

試過玩玩下放埋一邊之後就唔記得咗

今日唔定時上水既 肯定係現充

依家上定水

今晚唔上水果啲先係鬼
我就呢個星期返夜返到初一

想快快手手收工

唔敢出街

終於5千萬

凍？

慢左d,我台版活動都就刷完

驚俾啲現充曬到盲咗

再一次放棄活動

爭幾百萬收工
自然回體夠做了

醒神

Rich

今晚要7點先上完堂

請假避難

上個禮拜病左走曬咁濟

新年想養生下, 希望空境話幾日唔洗接住落

MK 一路un囡一路留言啦

你想要咩？你揾左link再pm我

尼痴巴 有興趣買hf bd 但係第一次跟你買 洗唔洗比左訂先 同埋想問下bd呢啲大約預幾錢運費左右

今日收到好多朱古力
係fgo入面

岩岩先同佢一齊自然醒

逼害毒撚

Deadline fighter努力緊
係咁用jthk巴打隻女帝

咸濕狐bb

比訂方面我今晚再tg大家
運費咁多人應該100都唔使

睇錯左d朱古力醬做白色野

各位手足 今日唔知乜鳩節快樂

愚人節快樂

冬祭會開幾多間船
驚唔夠人搶

某人生日

女用款式, 肥宅唔多啱用

下次叫佢用白朱古力醬

買黎擺

生日快樂

買俾女朋友
前題係你要有女朋友

依D款香港人CARRY唔到

要番工點計數

好想奶

唔明

無晒可以換既對象啦

你冇女

agger

味精坦仔鈉超標

Ok咁我填左表先 thx

請問lawson團大約咩時候收錢

上堂好撚悶呀

我求下你唔好講啦

三月頭到，到時交收埋

今天做社畜

好直接

thanks

放工落lkf食女？

拎埋D經驗卡就收爐

yes me2

No la

Del咗D現充
有三個位
182 336 067

Tata added

#METOO

king added

Added

出左女帝係咪可以解除番Alter化

cMaD added

扮工好悶 好想番去屠龍

天草仲有冇位淨

今日病左 最後決定射波係屋企休息同打機
火鳥巴打到邊

好想早啲返去同tamamo過情人節

Full咗 下次add

好

多左個堆星星同心朱古力係咪冇得換錢
係我依家換曬男人個堆食曬佢

完左有得換

刷緊歷古 悶悶地開始轉武器玩

太好了 依家超窮

今晚

今代我轉左玩弓 真係好正

迫害近戰呀

近戰冇肉食 今代用遠程玩好似開easy mode咁

遠攻好weak
真男人肯定玩近攻

最多咪貓

懦夫先玩遠攻

玩遠攻
利申 懦夫

罰你沙灘跑10公里

遠攻玩得多好悶 我本身輕弩 尋日整左把雙劍又幾好玩

玩緊吸血太刀變左bb
藥都唔洗點食

我唔死即係幫左隊友
雖然冇乜做野

我反而想試下玩蟲棍

第一次玩mh，正係覺得GE易玩好多

今個星期冇風喇？

咪空境

變左屠龍post

有無人15號打後先入場睇HF?
想要飛尾換尼祿櫻

冇活動係咁上下

我覺得今集可以無限磨刀同跑住食藥已經好良心🤧

蟲棍輸出唔夠, 輸出真心比較低, 比較適合做控場SUPPORT

見天草清人 走左去望下fd list

斬q左呢兩個

呢兩個一早del咗

不敢苟同
唔用速食回血慢到嘔, 成都食緊藥要做迴避而食唔晒支藥

冇迅龍BB打唔想開ps4

我都有add呢位巴打

尋人 呢2位巴打仲玩唔玩

想玩近攻 但無從入手

玩咗差唔多160日，首抽b叔依家先絆9
有咩方法可絆升快啲

再勤力d

今日都唔開驚見老婆
好明顯係MK現充啦

會員@總士
你依家係咪係要同我過唔去

貓多幾次就識

挽留

唔想斬人
見到既得閒on一on

個人覺得可以由太刀or雙劍入手 比較靈活
錘都唔錯

同nobu阿M玩唔貓得
btw整左把劍斧
好唔慣 感覺上劍mode好流暢

個人覺得 新手係玩大劍先 上面個兩把好易貪刀 下面就新手難鎖頭

大劍我都試過 同Fd打隻野成日走黎走去 唔係拔刀流好難斬中

我新手一開始到依家都係玩太刀, 開頭真係好易貪刀但係之後愈玩愈爽

我見個Fd練熟左見切斬之後 可以瘋狂打輸出 好鬼勁

尋人

反果下未知點捉時間

情人節 fd list現充即時現哂形

掛凜g個個 my fd
應該做緊弱者仲訓緊 可以del佢

mhw 細蚊仔先玩
識玩都玩無雙8 @G川

而家無雙既價值只係出本題材

垃圾
識玩係玩saofb @天草

句野我代g川講
隻無雙8丟左了

笑撚到我仆街

晏d del

緊係去打巨像救女人架啦

暗榮

啱

PS2打左次 PS3又打左次...

打到邊，我打到第三個島卡關，好撚難打

我一開波卡到依家
唔識用手制瞄

30lv 打唔贏高達

Weak完了

屌你老母 我矛玩

梳 @G川朋友

換野時間延長返
可以拎埋劍式粒朱古力

拎左兩次了

無用啦 依家桃屋唔知咩貓無再畫了

Me too
但見佢完全remaster 又想支持下

蝦娘同XA膠有得訂了

使用率全部都喺大劍 weak陣先 班友未返 自己玩好悶

Mhw係咪有tg谷，想入

小圈子唔侵其他人入

喊出黎
欺負我呢個死毒撚

禾等埋老M

[img][/img]

Happy 華撚Day

佢食屎狗黎

祝大家情人節快樂

依家先30m分

HELP ME 歷古OK?

cum

WORKING

我都冇咁快 買衫過年

做到deadline fighter終於打哂個活動

仲差40鋪

岩岩打哂
昨日放工塔巴士見到個4眼 都打fgo
仲升緊隻女帝

lihkgcharlie 有冇人識 5日冇on了

今日有冇風

有風

中風

毛都冇條

F5爛埋都無野睇

仲以為聽日直落出埋空境活動

養生？唔撚係掛

唔通又00:00先放news

復刻咪又係養生

[img]

刪左啲連登入都懶既
486780419
4個位

睇路